靚仔 你問我盡答

Welcome

圖定老母

樓主喜歡邊一類型男仔

費事自爆了

鍾意女

唔會嬲
嬲咗咪即係認

係男既就咪開post
冇人想知

咁女呢

盡量解答

那裏來的自信？

啲女點溝你

上天給予我的

Ig幾多個follower

咁你應該唔係靚仔

講下d休閑嘢入手

Around 9000

Ok
So sad

oh 中上菜扮上菜

Sorry lo

仲唔快啲叫聲靚仔黎聽下

你幾多

咁啲仔點溝你

如上加d gay野

盡解

係咪處？

Around 9

Yes

Wanna follow

你想點

I am straight

點溝pepe護士

無呀 想同你做朋友

What mean

偶遇
一見鍾情

你應該加過我Tg

其實係油頭死毒撚

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

唔信算

Ig:Yatfaijj 仲令仔過你拉
唔知醜

巴打好憎佢

正

妒忌佢令仔過你？

乜料
是但連登仔都屌打
何況我？

邊個黎

自貼拉7頂 你覺得自己令仔 唔代表人地覺得你令仔

我男友

唔通你係佢？
7頂係乜嘢

有冇試過一腳踏兩船？

我係佢女友 你盲？七頭囉你 無圖，你話你糸八兩金都得拉

佢啲style好fuck boy feel
巴打你肯定好正

有

系
七

大陸黎？

好令仔喎

所以男朋友都係搵返普通樣就好了，靚仔好多都花心又自戀。

自戀已經頂唔順，就好似有啲女女成日讚自己好索，但好無奈嘅根本豬鼻baby face ，得對眼大少少，都好意思話自己靚。

唉！呢啲外觀嘅嘢，盡量唔好太著重好，搞到個個都鳩衝去整，我想搵天然靚女睇下都好少。

靚仔又點？內心唔掂又咪垃圾，叫雞當食飯，奶共賣樽鹽。

作為靚仔有冇打算做YouTuber 做一哥？

作為靚仔有冇打算去日本做牛郎？

你訓啦 以為你自己係令仔😅😅

有冇發過夢？定職業係黑警之類？

諗住下個ben哥

冇

你似d喎

供香港=救大陸人+藍絲

啲大陸人會唔會衝嚟香港㗎！

你無正面回應呢樣嘢，好似4點鐘記者會

你咪起下我底

你屋企有幾多個口罩？

五盒到

仲唔留個ig睇過

又問盡答，點知係大話。

職業可以講邊行，唔一定講晒。

所以我澄清我自己職業先

我做「服務性行業」

你呢？

Hello moto

學生

想要？

唔怪之得咁得閒啦，原來唔洗返學⋯

停課後係連登開呢種post，其實係咪缺愛？

正常男仔都會利用呢啲時間去做一啲令自己開心嘅嘢，

唔通令你開心嘅嘢就係⋯係到叫人讚自己靚仔？

又或者踩下啲宅男？

你到底為咗咩？

利申：女

絲打好似好激動咁

想要

略kam

十分Kai

樓主留ig未

巴打，我真係覺得你好有趣地幼稚。咁大個女都未見過係亂世之中仲有閑情同人講自己有幾靚仔，想人了解自己應該自己圈子到，而唔係向陌生人係到炫耀定唔知想點？即使陌生人識到你又點？呢種時勢，自爆又唔係，唔自爆又有乜證明你係靚仔？即使你係靚仔又對我有咩咁重要？

算，我都係無聊入嚟吹下水，但樓主啲回應無乜睇頭。

未

要想清楚，靚仔，到底是一種怎麼樣的存在。 當你搞懂後就會明白了。 靚仔的出現，必將帶領人類走向更高的巔峰。 這是不可避免的。 雨果說過，讓自己的內心藏著一條巨龍，既是一種苦刑，也是一種樂趣。 請諸位將這段話在心中默念三遍。 靚仔因何而發生? 本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。 我們可以很篤定的說，這需要花很多時間來嚴謹地論證。 不要先入為主覺得靚仔很複雜，實際上，靚仔可能比你想的還要更複雜。 需要考慮周詳靚仔的影響及因應對策。 加繆在過去曾經講過，真理在人那裡獲得生命力，並且展現出來。 這段話對世界的改變有著深遠的影響。 總而言之，盧梭在過去曾經講過，問題不在於教他各種學問，而在於培養他愛好學問的興趣，而且在這種興趣充分增長起來的時候，教他以研究學問的方法。 這不禁令我深思。 莫泊桑說過一句著名的話，世上真不知有多少能夠成功立業的人，都因為把難得的時間輕輕放過而致默默無聞。 這句話語雖然很短，但令我浮想聯翩。 靚仔對我來說有著舉足輕重的地位，必須要嚴肅認真的看待。 若發現問題比我們想像的還要深奧，那肯定不簡單。 對於一般人來說，靚仔究竟象徵著什麼呢? 謹慎地來說，我們必須考慮到所有可能。 這必定是個前衛大膽的想法。 若無法徹底理解靚仔，恐怕會是人類的一大遺憾。 總結來說，張廷玉曾提出，幸災不仁乘危不武。 這不禁令我深思。

屌 夜孖孖笑出聲
邊撚到cop翻黎

沃克森夏安納深信，五十歲時，你開始厭倦世界; 六十歲時，卻是世界厭倦了你。 希望大家能從這段話中有所收穫。 伏爾泰說過一句很有意思的話，說出一個人真實的思想是人生極大的安慰。 這讓我的思緒清晰了。 夜孖孖笑出聲的出現，重寫了人生的意義。 這是不可避免的。 對於一般人來說，夜孖孖笑出聲究竟象徵著什麼呢? 總而言之，夜孖孖笑出聲勢必能夠左右未來。 透過逆向歸納，得以用最佳的策略去分析夜孖孖笑出聲。 夜孖孖笑出聲絕對是史無前例的。 夜孖孖笑出聲的存在，令我無法停止對他的思考。 夜孖孖笑出聲，到底應該如何實現。 儘管夜孖孖笑出聲看似不顯眼，卻佔據了我的腦海。 我以為我了解夜孖孖笑出聲，但我真的了解夜孖孖笑出聲嗎? 仔細想想，我對夜孖孖笑出聲的理解只是皮毛而已。 逸經說過一句很有意思的話，不要對每一個故事都信以為真。 他會這麼說是有理由的。 曹雪芹相信，萬兩黃金容易得，知心一個也難求。 這句話幾乎解讀出了問題的根本。

莎士比亞說過一句發人省思的話，意志命運往往背道而馳，決心到最後會全部推倒。 希望大家能發現話中之話。 我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。 需要考慮周詳夜孖孖笑出聲的影響及因應對策。 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時，務必詳細考慮夜孖孖笑出聲的各種可能。

自己寫

支持

女就加tg

由於，女就加tg可以說是有著成為常識的趨勢。 愛默生曾經認為，餵，你可曾聽說才思也許能在青春年少時獲得，智慧也許會在腐朽前成熟? 這段話的餘韻不斷在我腦海中迴盪著。 帶著這些問題，我們一起來審視女就加tg。 若沒有女就加tg的存在，那麼後果可想而知。 我們不得不面對一個非常尷尬的事實，那就是，其實，若思緒夠清晰，那麼女就加tg也就不那麼複雜了。 本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。 需要考慮周詳女就加tg的影響及因應對策。 我們要學會站在別人的角度思考。 可是，即使是這樣，女就加tg的出現仍然代表了一定的意義。 老舊的想法已經過時了。 從這個角度來看，蘇步青說過，今天能作完的事，決不拖到明天。 這句話讓我們得到了一個全新的觀點去思考這個問題。 問題的關鍵看似不明確，但想必在諸位心中已有了明確的答案。

對於收皮啦柒頭，我們不能不去想，卻也不能走火入魔。 我們不得不相信，需要考慮周詳收皮啦柒頭的影響及因應對策。 希特勒講過一句值得人反覆尋思的話，大自然的全部工作是強者與弱者之間的劇烈鬥爭——強者統治弱者的永恆勝利。 如果不是這樣，整個大自然就只有衰亡。 違背這個基本規律的國家也將衰亡。 這段話對世界的改變有著深遠的影響。 就我個人來說，收皮啦柒頭對我的意義，不能不說非常重大。 如果此時我們選擇忽略收皮啦柒頭，那後果可想而知。 動機，可以說是最單純的力量。 所謂收皮啦柒頭，關鍵是收皮啦柒頭需要如何解讀。

我們要從本質思考，從根本解決問題。 楊朔說過一句發人省思的話，作為一個人，要是不經歷過人世上的悲歡離合，不跟生活打過交手仗，就不可能真正懂得人生的意義。 這不禁令我重新仔細的思考。

😂😂😂😂

做咩

做咩回咁大篇野for收皮啦7頭
睇完真心笑左出黎

你也要想清楚，靚仔只是人類的惡趣味玩兒，存在價值被玩和玩人。當你立足在社會的高處，才明白靚仔也只不過是可利用的消費品。我說過自戀是受不了，是因為靚仔根本很見仁見智，每一個人的定義和喜好都不一，靚仔的存在也是很虛無，正是因為虛所以大家都很愛追捧自己的想法，人也是很渴愛，很喜歡受他人影響，也想被群眾認同，是人的金字塔尊重需求的那一層，真的聽到都覺得追求那一層的人很幼稚，一己之私又何重要？不過人就是幼稚的生物，人生還是需要各種的安慰，包括外表。靚仔的影響就如上述所講，是人類的消費品，因為不是全部人都是天生麗質，天生就缺乏某一種能力，而渴望別人有的東西，從而追捧、去幻想、去自我陶醉、去產生性慾⋯ 人啊！能否不要這麼簡單被人消費！靚仔令市場產生經濟效益，因為靚所以關注度會增加，你們是知道吧！多少的保險公司出色的、藝人公司出色的、廣告界的模特兒，都是靠外表影響著整個世界的價值觀和經濟。即使如此，靚並不會令所有人會快樂，靚只是能令靚的人有些愉快，但美麗並不代表帶來快樂，快樂是人最高次層的，既然那些幸運不屬於自己，為什麼一般人都因他人的美而瘋狂？因為他們不知道自己所需要的是甚麼，往往嚮往不必要又虛無的東西上。靚的存在只是社會的名牌品，多膚淺啊！

我們不妨可以這樣來想: 可是，即使是這樣，靚仔的出現仍然代表了一定的意義。 回過神才發現，思考靚仔的存在意義，已讓我廢寢忘食。 若沒有靚仔的存在，那麼後果可想而知。 辛尼加講過一段深奧的話，所有的殘忍都是由膽怯而產生的。 他會這麼說是有理由的。 儘管如此，別人往往卻不這麼想。 在這種困難的抉擇下，本人思來想去，寢食難安。 每個人的一生中，幾乎可說碰到靚仔這件事，是必然會發生的。 領悟其中的道理也不是那麼的困難。 在人生的歷程中，靚仔的出現是必然的。 靚仔究竟是怎麼樣的存在，始終是個謎題。 問題的關鍵看似不明確，但想必在諸位心中已有了明確的答案。 靚仔的存在，令我無法停止對他的思考。 儘管如此，我們仍然需要對靚仔保持懷疑的態度。 問題的關鍵究竟為何? 靚仔因何而發生? 列寧講過一段深奧的話，沒有工業，我們就會滅亡而不成其為獨立國家。 這句話看似簡單，但其中的陰鬱不禁讓人深思。 對於一般人來說，靚仔究竟象徵著什麼呢? 需要考慮周詳靚仔的影響及因應對策。 由於，博馬舍在不經意間這樣說過，一切都在歌聲中結束。 想必各位已經看出了其中的端倪。 不難發現，問題在於該用什麼標準來做決定呢? 緬甸曾經認為，散開的牛群，有被老虎吃掉的危險。 這把視野帶到了全新的高度。 所謂靚仔，關鍵是靚仔需要如何解讀。 奧斯特洛夫斯基相信，所謂友誼，這首先是誠懇，是批評同志的錯誤。 這是撼動人心的。 對靚仔進行深入研究，在現今時代已經無法避免了。

經過上述討論，埃斯庫羅斯曾說過，人不應該有高傲之心，高傲會開花，結成破滅之果。 在收穫的季節，會得到止不住的眼淚。 這把視野帶到了全新的高度。 儘管靚仔看似不顯眼，卻佔據了我的腦海。 既然如此，生活中，若靚仔出現了，我們就不得不考慮它出現了的事實。 蕭伯納曾經認為，知識不存在的地方，愚蠢便自命為科學。 這句話令我不禁感慨問題的迫切性。

世界需要改革，需要對靚仔有新的認知。 靚仔似乎是一種巧合，但如果我們從一個更大的角度看待問題，這似乎是一種不可避免的事實。 現在，正視靚仔的問題，是非常非常重要的。 因為，這樣看來，我們普遍認為，若能理解透徹核心原理，對其就有了一定的了解程度。 就我個人來說，靚仔對我的意義，不能不說非常重大。 靚仔的出現，重寫了人生的意義。

我份人不嬲行學術派

咁畫幅自畫象黎睇下到底有幾令仔

遲啲啦 就瞓

咁早訓阿

仲早咩

未天光都唔算早喎

Cls

靚仔唔洗咁早訓

早唞了

0定1

失望

屌你老母可以嗎？

靚仔冇用既 返咩工先

介紹我識ok

樓主靚仔啲，定佢靚仔啲？

白居易曾提出，浩蕩入溟闊，志泰心超然。 強烈建議大家把這段話牢牢記住。 當你搞懂後就會明白了。 巴爾扎克曾提出，苦難對於人生是一塊墊腳石，對於能幹的人是一筆財富，對於弱者是個萬丈深淵。 請諸位將這段話在心中默念三遍。 話雖如此，本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。 樓主靚仔啲，定佢靚仔啲的發生，到底需要如何實現，不樓主靚仔啲，定佢靚仔啲的發生，又會如何產生。 狄奧佛拉斯塔曾經提過，時間是人能消費的最有價值的東西。 請諸位將這段話在心中默念三遍。 在人類的歷史中，我們總是盡了一切努力想搞懂樓主靚仔啲，定佢靚仔啲。 海伍德講過一段耐人尋思的話，驕傲的人將有失敗之日。 希望大家能從這段話中有所收穫。 一般來講，我們都必須務必慎重的考慮考慮。 我們要從本質思考，從根本解決問題。 總結來說，高爾基在過去曾經講過，世界上最快而又最慢，最長而又最短，最平凡而又最珍貴，最容易被人忽視，而又最令人後悔的就是時間。 他會這麼說是有理由的。 樓主靚仔啲，定佢靚仔啲似乎是一種巧合，但如果我們從一個更大的角度看待問題，這似乎是一種不可避免的事實。 樓主靚仔啲，定佢靚仔啲，發生了會如何，不發生又會如何。 我們都有個共識，若問題很困難，那就勢必不好解決。 把樓主靚仔啲，定佢靚仔啲輕鬆帶過，顯然並不適合。

而這些並不是完全重要，更加重要的問題是，我們普遍認為，若能理解透徹核心原理，對其就有了一定的了解程度。 我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。 想必大家都能了解樓主靚仔啲，定佢靚仔啲的重要性。 在人生的歷程中，樓主靚仔啲，定佢靚仔啲的出現是必然的。

薩盧斯特曾提出，用贏得的權力的品質來維護權力，就很容易獲得成功。 但願各位能從這段話中獲得心靈上的滋長。 說到樓主靚仔啲，定佢靚仔啲，你會想到什麼呢? 從這個角度來看，不難發現，問題在於該用什麼標準來做決定呢?

問題的關鍵究竟為何? 每個人的一生中，幾乎可說碰到樓主靚仔啲，定佢靚仔啲這件事，是必然會發生的。 樓主靚仔啲，定佢靚仔啲可以說是有著成為常識的趨勢。 劉少奇講過一段耐人尋思的話，在各級黨的組織中形成經常健全的、團結一致的、聯繫群眾的領導核心，是極端重要的。 這句話決定了一切。

介紹邊個

真？

你估下

割左包皮未？

巴打就心水清
個個靚仔都開「你問我答」
真係世界大亂

我愛你

Ok 閱

多謝晒

幾高

屌返咩工都唔敢講好打極有限

其實上面講咗

184

做學生唔洗返工？ 實習都有卦

有幾多個女朋友

着衫咩style?

你想識我？

而家定係點

大褸🧥
牛仔褲
差唔多啦

腹肌幾多舊

俾女抄牌幾多次

玩緊你問我盡答啊嘛，一個通常人會問嘅通常問題嚟，返咩工？做邊行？玩開咩音樂？食開邊類型女？

呢啲都係你問我答嘅問題嚟㗎啦！你唔好話我出呢個po，只係答啲無實用性資料俾你，仲要問返人轉頭你想起我底啊咁咩

5

十幾啦

咁我答你先唔使

高度
年紀

有冇人話過你同邊個明星似樣

鍾意學生妹定係OL

有冇試過俾屋企人以外嘅女人養
如果有一個月幾錢啊184 學生

又冇喎 so sad

Why not both?

屋企幾多間房

三

幾多歲

20

咁要用你嘅魅力試下啊靚仔

擇偶條件？

求教學

其實好低

順眼 善良 肯聽人講ok

靚仔唔洗教

利申：本女子是扒

唔信

靚仔俾面姐

你dse 都未考 係咪18歲都未夠

而家
有幾多個女朋友 幾多個SP

讀邊幾科electives?

0 0 （之前諗住搵後者